Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 182 85同thanos真係截左唔洗再問

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

又一post

Lm

見證新po霸誕生?

星期四上去排校服 唔知又排到點呢

PO霸RIP

d quote

岩岩20樓有個職員懷疑有條毒撚係炒家，要佢show身分證同驗證個手提電話號碼

每日一屌
Bp 3月4 派未
Mk50 5月21派未

順便屌埋

Bucky派未
Antman派未
Cm派未
Mk7派未
Wm mk4派未

永遠懷念PO霸

可能我個樣善良,未比人check過
連差人查身份証都未試過

代fd 問
琴日見youtube有條片 見到pepper 件甲figure
想問係唔係hottoys遲下會出

截左，截撚曬

點解要懷疑佢係炒家?

肯定出啦，又排十二三樓

你叫你個fd 自己用 time stone 睇

有幾個女人擺明炒家，
個職員打去又通，有備而來

RDJ係咪日日開幾個PO, 頂唔順要投降?

代乜撚野fd問 你個fd冇手指唔識打字啊

聽日都唔出現可以報警

想搵翻個巴打telegram 叫叉雞
我冇左你contact
之前傾過trade ironman咖

好掛住rdj巴

佢真係越睇越靚

依排熱潮多新手日日傾排隊同炒賣
都無咩人傾figure既野無癮啦

上兩個post講話退坑
唔會爭開post了

拆區，之前有條友想傾炒賣自己開左個post,
過一掛就沉撚左，睇黎要開個新手發問區

*過一排

馬上風
btw無得同rbj巴潤尻尊機了

本身上過ht po幾次都冇撩RDJ

今日去想去撩果陣先知道RDJ截

RDJ真係越睇越靚

sor下次會注意返

麻煩rj巴下個post可唔可以開返，唔太習慣mon post

想搵返"我條女愛我"巴打
我想要IM磁石
tg: SAK_39 tg傾, thanks

好想買mark5但個價真係癲

佢180個POST 講左唔會開POST 住架喇

生不逢時
我都想買mk6

上嚟吹水重多過玩figure
d派貨速度又慢

dc d figure直頭比人遺忘
flash出完預告派貨圖影都冇

Mk7仲趕得切嘅 5.6都癲咗

Dc joker想收，近一個月冇咩dc

咁其他巴打幫手mon住我唔太熟行情麻煩大家

佢通常去到38,9頁左右就會開定新post
加油啊

上年入坑連隻最接近既MK7都未見影，傾條春咩

Mk7有訂
5/6都係唔追了

其實想傾吓擺咩pose

加油呀，你唔開post
我地就冇地方討論嫁la

Maul派未
Yoda派未

條女同佢分咗手，所以唔會搵到佢架啦

無訂dooku?

想請教各位巴打係點放hot toys?
而加暫時打算喺電視櫃同電腦枱上釘層架放
但係都係未放得晒
而且電視櫃/電腦枱都會比冷氣機吹到
驚會潮濕

好期待dooku呀

冷氣機吹到唔係先唔驚潮濕咩

兩隻都起rb屌左返嚟

我見我而加個度個櫃比冷氣機吹住吹到有啲發「毛」咁
可能係ikea垃圾 唔關冷氣機事

其實冷氣機都有抽濕 但無抽濕機咁好
btw我都係放電視櫃同電腦枱

佢好似訂好多隻 , something like that

屌 啱啱瞓醒心惗點解得3頁 原來已經又推爆左個post
今日去排隊既巴打還好嗎

唔好意思，我以前未玩過HT
而家出黎做左排嘢有多少錢先開始玩

啱啱同人confirm 俾多400蚊收左張單，但登記個電話係佢電話，咁我點知幾時到貨？

唔該師兄

巴打

第一頁呀屌

原來係咁
我仲擔心放得近冷氣機會有問題
btw巴打們層架用邊款層架？
用平野會唔會驚承重唔夠？
暫時諗住呢一set放層架

仲有iw,endgame諗住放廳

#6有q&a
關鍵字: 加資料

其實第一頁有講 不過見你好禮貌就答你一次
安全起見 可以上信和 20樓sb度加名同電話 每次50蚊 咁就唔怕被人報失張單

唔該師兄

唔好意思

希望唔好縮水

有人話兆萬2樓都可以加名
我未試過唔知真唔真

唔該晒，唔哂搵返賣嗰個，我自己拎單去20樓就可以？

得隊長都要排咁耐

我係4層玻璃層架 答你唔到
不過你自己就住啦 合金真係重 唔好太集中擺 一係擺最底

第一次加名好似唔洗所有人

Ht d老人頭大貨都應該幾好
btw ht幾時開前傳白卜庭

唔使呀,自己一個上20樓/兆萬加名得架啦

感謝

巴打用玻璃櫃？
之前見到好多單ikea櫃慘案之後 唔敢買玻璃櫃放
wm mk3真心重手
拎完wm之後 拎隻mk50覺得隻50好似膠玩具咁

Thx 明白

你擔心啲塵好過 食左入去可能抹唔甩

有冇巴打DIY燈箱?

同問

做咩叫喚我

想問50隻腳點除 咁q實

星戰依排啲頭好似縮左水咁
obi同白仔都要呃角度 但上年年尾後傳個三隻又好撚靚

不過希望白仔好似dx07咁出啦
話曬佢有兩套衫又兩個頭 重要ep9都有份

就咁放唯有勤啲清塵
合金都還好
最煩係布料/膠衫
真係會食左入去好難清潔

我買左舊抹keyboard痴塵膠都幾有效

我買左jxs版 但未到
Mk啲人話好癈

我隻amazing spiderman 擺到紅藍色變紅綠色

個個都掛住睇人排隊排到邊冇人理rdj巴講野，佢前2個post講左話佢唔開post架啦

係咪我真心左

合金一食左塵人都可能抹就甩油嫁啦
有心display就淘埋dispaly箱啦
係4 5百一隻 但衰啲講句keep得好啲賣出去都值返個幾百

如果白卜庭出喺dx就正
未毁容配Mace Windu
毁左容就配Master Yoda
但買得白卜庭，我又想佢出埋royal guard

玻璃層架 但側邊係實木 用左十幾年
你唔訂做番個櫃/箱?

聽日去銀行開個保險箱放住

Royal guard 咪出咗囉？

其實佢係咪hottoys/marvel d人
見佢除咗hottoys都好少討論其他野

rerun

我知，但ep6果隻咁少貨
所以先想佢重出

下次唔好咁好心幫人，一係你收咗佢訂先

再見RDJ

合金一食左塵人都可能抹就甩油嫁啦
巴打試過?

display箱之前淘左個放1/4 43真係幾正
我都有諗過淘箱 但我原意係想一排放晒一個系列出黎 唔想一隻一隻咁單獨放 所以要諗下訂幾大先放到可能要遲少少先可以入箱

唉 地方淺窄 暫時未搵到個位可以放訂造櫃
箱會考慮下 但係要搵好地方安置佢地先

仲要去交收

我而家差個gap未搵到,搵到先買

見有巴打講過
我自己就一定放箱

可以訂大size箱 一次過放哂

有無巴打開左movbi&im85 set cosbaby？
見佢有兩款電 三粒大d 三粒細d
im果隻應該係用大電定細電?
屋企無細既螺絲批試唔到用邊隻電
之後要賣返隻movbi比人

隻野甩漆太勁既話點算?

Btw 啱啱上淘寶睇 1/4 tony手套截左 1/6tony 就得返60隻
星期二信和開訂個時有定心理準備

但佢都冇點出聲，淨係開post

不過你話你想一字橫排咁擺 你個箱真係要好長先得
當你70cm起碼放到5隻到
當然你後排可以再放多5隻/4隻

個個都係度講排隊 cosbaby 炒價 問截左未
問排幾樓

仲有幾$訂

我就係放箱 發覺比放櫃食多左塵
但抹起上黎又好似無事 可能隻隻qc唔同
不過放箱好難清塵

開訂期預左啦
又未有新野派

頭先上淘寶睇之前買過嗰間
最大個箱要1880人仔連埋運費應該貴過隻合金im

我放左隻ka mk43出嚟食緊塵 過幾個月試完同你講
Ht唔捨得放出嚟封塵

點解放箱都食塵?

1880?
你咩size

最大應該係呢款

呢款應該夠放仲可以刻埋字

我隻ht mk43一拎返黎就比佢食塵都無事

唔該咁多位師兄
Mk42 第二版
市值幾多
我用2000收二手合理？

movbi細

我都係全部訓緊盒

諗住同之前post嗰張內戰team咁 前後卡啦放咁嘅size
而加問緊淘寶個賣家最大size係咩size

佢有得訂做 幾大size都應該有

可能我其中一邊痴得唔好or開蓋時飛左入去
因為我買互卡個種

thank you 巴打

我都好後悔冇買開門個種 換野抹野都好煩

我隻IW CA都係唔知放邊
仲未開

我個道有位 唔啱我幫你放住先 最多免你租

我依家無動力再開蓋半年開一次算
開唔難 但蓋上去先難
但拉門好似話如果你長度太長 買互卡會好啲

想問點解有d單剩係得名，冇印電話/email

我1:4 43用互卡式 佢話無咁易入塵
但係互卡式要拆好煩

有冇人喺20樓
咩情況
喺西貢去緊

炒狗賓蝻單 可能拎唔到貨

佢張說明書on9 話movbi用大粒 照跟佢放唔入

巴打幾靚仔wo

我個隻40cm姐 但又刻字又有燈搞搞埋埋3xx人仔 唔想丢左去買過

眼利到你

可以唔落電話？

嘩免租咁著數
唔好意思既
唔洗啦

我最撚on9
買嗰陣唔知可以轉usb供電 佢寄到黎見到係2腳插
心諗做乜鳩
下次再買嗰陣叫佢跟多個usb插頭比我先

我用轉插 不過依家個箱雪櫃緊

唔係重點
巴打見到我？

我都係轉插不過條線其實好短

說明書睇左頭兩頁就無開出黎睇
其實唔明點解係都要整粒螺絲落去
麻鬼煩 要去買把細螺絲批

我都係3月4

仲有gg仔4月27 屌埋

插左一次亮過燈 影左相之後就無插線

自從有櫃之後 都無用箱 不過可能派thanos既時候又用得著

我整左usb供電 但係插落個usb火牛個時個火牛勁熱 整到我只係敢插佢落個尿袋道

有，仲有ep8 luke jw 葛林戴華德
係冇訂qui qon 同cody

巴打幾靚仔

係咪無出過okoye (wakanda女戰士)

想佢快d派John wick

依家訂野全部check電話

Toys beats個卡通頭幾過癮$200

咁咪好囉

做咩唔訂依兩隻
我都未訂 過幾日先訂

咪又係check香港人同大媽
蛇頭個啲賓蝻冇check過

Sure?

你都幾重口味

無出

佢地電話都唔洗落 用手指指就得 你話呢

cody衝左首日
好多野玩

係，南亞任通行

12樓

幾時開新嘢，好悶

講咗咁耐快啲去2樓訂啦

pepper
rocket
thor
captain marvel 直髮/ 短髮
hulk
war machine 重甲

下一輪會係邊一隻連pepper一齊開訂呢

Morgan

iw thor想唔穿原價都幾難

Pepper

依家訂得Thor多數都係自用架啦

我想訂隻cap姐
咁鬼多人
邊位巴打話夜晚直入

今個星期唔知開唔開PEPPER呢 定爆冷開星戰

人手一隻 公廁

開隻阿拉丁俾你

仲有R2-D2，快啲派

可唔可以遲少少先開訂
好窮

比卡超

Pepper rocket hulk wm重甲

仲有半個月又出糧 無咁快截啦

唔得 我要訂PEPPER

Cody有d想訂多隻

無開門 啲人調曬去cwb幫手
星期三先上都得
連luke都未截

冇訂R2
不過星戰下隻應該Dooku/yoda？-

Solo完全計日期

我覺得wm 重甲會係壓軸或者動漫展先開

隨時訂都1500

*如果計日期

你唔提我都唔記得

覺得佢動物節cosbaby會出雙眼發光版既sw
同埋美隊槌盾版and肥仔雷神

CA本身就有配鎚盾

佢講緊cosbaby

Rocket量子加Pepper

85都係咁講 人手一隻 直上20任訂

係喎

合金果d 咁重 放落去都驚塊玻璃爆

im點同

其實全部需求夠大就唔會有跌穿原價問題
Thor仲會係gotg3出 應該唔會跌，出條trailer都升番

SW咪出左

我就黎唔夠錢洗都照訂雷神
驚自己後悔
利申真窮學生就grad

果個版本有d普通

做兼職 返工

希望到時瘦身成功

侯活唔出貨，有咩好傾
dc出左deathstroke,海王要
sw出通訊兵
又冇人理冇人傾

想後追隻mark 46但見到要7000幾真係

早排有返 依排忙 所以無返到

見的人成日講遲的會穿原價
我覺得唔會，二手開左箱放就另計
見star Wars 少人玩 都唔會穿到原價

所以我覺得穿原價真係無咩可能

SW好多都穿

全新喎 我無咩見過穿

睇下RB 有幾多SW野賣就知咩事

大把
廢老 ep8 rey咪穿左
依家obi可取都係講緊400 算唔算穿

1:4 DV 單蝕兩舊無人要
動漫版Darth Maul 單原價無人要

1/4 dv就算減兩百都係好貴
如果唔係都想買

就算出貨都係出幾個月前已經開始派嘅貨

我記得出cody個日 推post推得好快
因為飛剎比人圍屌

有排REY都升左 唔知做咩果陣無人放

麻煩一次過開晒thor hulk pepper rocket啦唔洗排咁多次
Btw希望RDJ回歸

開盤 今個星期開乜

屌 唔好呀

HOTTOYS 作風多數一次最多兩隻
動物節例外

如果rocket只出team suit你地又追唔追先

依家信和有咩可以訂 同想問下點知有咩可以訂

你應該問隊長新頭出係team suit你地又追唔追先

我唔追

打電話 唔好當E度係伸手post

PEPPER

麥當勞叔叔
小飛飛
漢堡神偷

pepper 1賠1.01

我估pepper 留動物節

pepper captain marvel

動物節個期，
真係留定10～20K，
四寶要full play,六寶隨時每隻成千訂，1:4仲要2K訂

求知85仲有無得訂？

我覺得唔會 動漫款咁快擺出黎邊有驚喜 上年MK7同WM4個個J死

小朋友 睇左第一頁未？

有

唔知今年會出咩
上年7隻m記 3隻星戰

4寶你咁肯定買到會員？

好似今日最後一日快去20樓訂

咁就好

佢每星期出2隻其實快過上年好多....
我估今個星期hulk + rocket

有呀，得返希慎有得訂
聽日早d去排啦

今朝7點半去到都訂唔到
睇黎聽朝要再早啲到

你搞笑

D手帶太快派曬 明天再戰

想要量子服多過普通衫

寧願揾下有無其镊副廠頭好過比ht 揾笨

4寶係咪唔係會員都唔洗唸

等淘寶老番好過
咁屈錢

咁又未必 neon tech 2.0都好早放左圖出黎
但我覺得隻pepper咁快放係希慎係用黎吸引d新入/未入坑繼續留意hottoys
應該好快就會係20樓開
dump太耐佢地點記得

咩係4寶6寶

11號都話早期
中後期就有你份

neon tech2.0公佈係因為日本開訂 唔係咩

上年D人都排通宵
今年我唔識答你

咁都係訂野算
非會員係咪肯排就訂到

非會員當4寶唔存在

呢下真係屌佢老母 擺明唔撚得果啲蝻亞狗就睇唔到
專揀毒撚同大媽

D職員同班蛇頭好熟

都唔係既，上年排通宵既都有機會買到
今年咁癲，排兩晚走唔甩

咁訂6寶係咪肯排就得

JW3

6寶玩抽獎

諗起4寶隻黑巨腸

派左隻2 俾我丁下先ok?

抽中仲要排6,7粒鐘
如果無咩特別野, 普版就算9數

都唔係，動漫版要上網登記，再指定日子時間入場排
普通版上年開始都轉左先上網登記再上sb落訂
但開得兩星期

咁貴？

渣打版, 你見唔見有粒價值5K既綠色人係中間

普通版你揀後面d日子 輕鬆禁

出燈神我堅有興趣

原子？

收單都要預錢啦

無錯，我上年揀最後一日，輕鬆

我mk7都係揀普通版最後一日

聽其他巴打講半個鐘就冇哂位嘅

年尾先收

其實佢有公佈時間幾點開, 你係果個時間上去禁唔算太難(上年)

今年真係唔會咁老定
endgame之前隻46ca已經好快無
呢期仲多左咁多炒狗加入

Ca46我又係揀最後個日 都有

有咩問題?

半個鐘先無哂位已經算好好喇
人地一早公佈哂時間，咁都登記唔到怪得邊個

今年終極一cap水, 普版可能唔至2wks呢

85最少800, 都要徵一陣
50聽日都已經唔得

真玩家：又係畀炒家搶哂 屌你慢就慢啦

真玩家：個段時間做緊野邊有時間登記，又益炒家

想佢快啲公佈
又唔想佢咁快開訂
因為未回滿血無錢

隻野問過要2021年先派 下年年中實有班人無曬癮放單拎錢走人

呢個真

真 我都等緊

50隻腳咁難除

呢加有無邊隻ironman個價一千以下？想平平地收d膠版黎放後面做場景

新界牛表示咪撚玩啦大佬

半個鐘咁耐都唔夠

乜野呀？
4寶唔駛上網登記
直接去20樓排

比你上網㩒嘅時段之前係平日定星期六日？
如果平日可能真係開緊會冇時間

點解啲CM cosbaby無人買 人氣真係咁差？仲話下個十年靠佢咩飛？

各位想排動漫n寶既新手
上年人地賓賓南亞早一晚8點開始排
今年要早幾多日去自己諗

平日黎

ching你見到endgame版定舊版？ 重差一隻kree suit cosbaby

其實點解動物節可以排到咁多人，年年入去見到HT個位條龍長到

我上年身處其中

如果咁啱開會真係冇得㩒

咁無計 無得怪人

Kree suit啊 但係logon都有 唔使特登入黎買

我影得張相就知我都係中間

係星期六日又點？
星期六日夠有人返工

見到都慘

咁我行多幾轉logon揾下先

想問下大家a3 ca movie promo同普通版差啲咩？上網見$1900有啲興趣

但 end game 版好似周圍都冇
end game 版唯一有得買就係 hulk
今集太黑化冇人支持

果時我地應該係附近

搵巴打排隊吹水是必需的

其實俾錢入場齋排HT感覺好戇鳩
唔知會唔會轉派手帶

好精彩
佢地鬧交果批相我keep到而家

Endgame版希慎得返得爆氣mode咋

個日排動漫首日真係比陳生撚,佢第2日cut左冇做cosbaby個區,條隊去得超快

佢隻隻hulk都無咩分別
出隻Bruce banner效果可能好d

做咩呢排多左咁多人放流料

最on9 係cosbaby 同訂貨係分開兩邊兩條隊

邊隻 佢好似有一隻夜光一隻金色 ？

今年動物節係幾時

上年+500收到哂mk7+wm4+dlc set啦

金色啊

唔識分
利申:都係9UP下迎合大家

同前後打哂招呼叫人認住你
再同職員講聲咪去得囉
唔俾你去 你屌鳩佢排幾粒鐘都唔俾去廁所呀
咁就得

痴線，而家+900都唔知夠唔夠收個會場DLC

淘寶見到fire a001 TDK joker有得再訂貨 有冇師兄有玩過可以比下意見？

所以點解之前係咁叫人快啲收

直接行過去頭位屌到個職員比你訂
尋日有巴打實測過

佢轉派手帶放我去行其他檔已經覺得要謝主隆恩啦

我問左員工 佢話唔係夜光 係UV光 好似bp咁

直接屌侯活,佢比埋個位你坐添

所以見到而家啲價得啖笑

玩過 我覺得麻麻 當然如果你覺得dx11太貴而又想玩隻joker過下手癮都ok既

求圖x2

咁你慢慢忍6粒鐘

人地事主好介意，唔貼上公海了

知唔知散左未

我諗正常佢會企係度幫你睇住個位 等你返黎

全場同一時間100個人話去廁所,咁職員都幾多人

咁就唔知啦

有冇巴打今日上去排Thor?排到下第幾季攞？

希慎訂完嘢得兩張單㗎咋？我以為會畀嗰海報你

我尋晚去係下年1~2季

Poster要自己上四樓拎

唔該ching DX11真係太貴 見呢隻平平地就想玩下

海港城間gucci爆德國麻疹 大家無咩就唔好去rb住啦

炒狗學人講自用

你去淘寶睇下有冇
我見到啲唔算貴太多仲有少量 iw 貨

有冇訂左會場版MK7既巴打可以講下上年訂果陣講過幾時會派？
我普通版就好似話過Q4先派

自用賣市價不等於炒，叫回血，好似係

Google一搵就搵到

應該都係近住年尾

多支矛 完

通常講呢啲先係真正炒家
好似係

巴打你都要google下先

50係咪開始越黎越靚

笑撚死左 條友自言自語左十幾句

好撚靚阿

隻隻昇既都覺得好靚,MK 5.MK46.MK50
係47仲未覺得有咩咁靚

截咗就越黎越靚

仲要比人踢爆所有post都係炒賣

屌，有撚排
真係等得黎隻次日rerun 50都差唔多到

仲有地台唔同

膠版大把

facebook個自由買賣會審查我咁耐都未批我入既

呢個演員太大爭議性

50就算追左rerun都係覺得麻麻
純粹係想齊兩隻nanotech

吹半日水應該上至天文下至地理乜都吹曬

我覺得50配色靚過85
上半身完美

唔該曬

47最正在於佢貴
同apple野一樣
如果價錢平左，想要既人反而會少咗

兩枝矛
同埋半隻outrider

我就係上左去個和睇先決定訂
好正

到底咩先叫炒家

吓 原來兩支都無 咁唔收普通版啦麻煩曬巴打

話撚知佢買嚟做乜，總之就跟返市場上大約d價錢交收

原來有poster拎????

係
好Q大張

咩黎 唔知有呢回事

頂 去左3次買野
3次都無拎到
係咪無得補領架啦

85做乜尻升咁快 +千幾

過半年重係到先同我出聲

4樓放晒成堆1/1 IW雕像果度
不過每晚只係開到8點，今日已經係最後一日

普通版有接果枝
自己google下

新人盲接

Sor
俾錯info

會場多隻外星兵 正好多

屌
咁既話我有成3張
頂 booth啲人無講過 唔知有呢回事
(留名睇有人屌鳩我自己唔知重賴staff)

不了不了

會場2k 抵玩

你都要有3個電話NO.先拎到3張

一個人一張 點會有3張

之前原價

對後市好有信心

我以為係每日買夠指定金額就有添

我連有poster都唔知
點知個遊戲玩法
以為買夠唔知幾錢就有

講緊我定張單

海報應該完全唔關HotToys 事
係利園送既

Poster唔關HT事
HT個濕鳩紙袋都夠膽收你10蚊就知佢唔會咁好死送poster比你啦

好似未上復4時1800$

+2700

屌埋單成5000

張poster係點?上網都搵唔到嘅 咁都有得玩hidden accessories

都合理既 46之後都4000隻

放首日會員首單+8888

對比之下哩張抵玩好多.....
買平民首日 不如買會員首日

咪就係你地鐵站見到果張
一樣SIZE不過係英文版
所以真係好撚大張

派晒好耐

啲HT facebook 娛樂性十足

濕鳩marvel

黎香港旅遊既外國人/大陸人應該都會樂意俾錢

張poster我仲未淘個框

張poster上4樓dl個apps就有
個張係全部人望左望右個張
唔係單獨

畀人踢爆未？

呢隻出面係唔係原價放緊

85首日+2700 真係有人pm
fatfat

依條友算把啦
收件supreme就低過炒價
放hot toys就on9炒價

on9加足一隻原價

仲要好多人pm

首日一向都值+500-1000🤔不過加2700真係好恐怖

笑撚死 條友好激動

條友話搞笑
咁之前隻46 concept art放4200係咪都係搞gag?

即係rb可能遲啲會有現貨

佬味呢期咁既勢未至於原價掛
我有fd想收好似話都要2K，所以佢最後都係訂endgame果隻算

比人踢爆就緊係激動啦

真玩家大戰負評王

條友半個月就炒左二十幾張單 一堆cosbaby

惱羞

用家的事，能算炒麼

啲炒家單

用炒賣賺返黎既錢自己再買黎玩= 真玩家
又學到野

想睇佢燒盒

題外話
上海迪士尼ht 間鋪係迪士尼外面 唔使比錢人入park
香港要入park 買
ht對香港人幾好

鬼知咩

大陸人蠢 會自動入埋迪士尼
香港迪士尼太劣 要靠猴活幫手造勢先有人去

冇盒都可以賣架

其實一個人可以同時係炒家同玩家
佢係咁嘗試想同人講自己係玩家， 以為咁就可以撇清炒家身份

咁都關HT事？

其實宣傳真係唔夠嘅 佢張poster宣傳係上套戲之前出架
之後已經沉哂底
我廿幾號去lee garden果時要google 揾左一陣先揾到點拎張poster

蝕左張poster呀屌

屌，原來唔使入去，再睇下地圖原來咁近機場
佢大貨同時又執到跳樓價機票即日來回真係都平過食炒

初初諗住呢張Poster會好搶手
嗰陣呢度日日勁多人問派晒未
點知去到Event 完左都仲有人唔知有得攞

同第一頁咪一鳩樣
但實有人睇唔明/唔睇架啦
諗住50蚊都慳

屌 我都係
我當初好唔得閒 唔得去拎 諗住實派哂
點知endgame上左一排 佢仲有佢大量存貨

d廢話塞到篇野咁長
睇都唔想睇

圖會好過字
好似係

簡單d 50蚊加名保平安

佢個小劇場有頭無尾 想點

有無star wars fan
可以答下我
Rebel base 長期放chewie Han Solo box set
呢set 點解會係死貨？
話晒都老Han solo 最後一隻
感覺頭雕都整得幾好

香港star wars一向都無咩fans

候活係希慎NOW

心思思想入

有無人估算到猴活一個endgame身家翻左幾多

有愛就入啦 仲要現貨

上海間hot toys 唔係入面嫁咩？
我有朋友今個星期去上海 如果唔洗入場 叫佢幫我買隻gg仔先

依隻個solo好高質
奈何無咩fans
老人頭黎講依隻同塔金都係最好

此地無銀三百兩

其實可以好短就講晒重點

點單記得加名同埋唔好唔見左張單

買單

咁今個星期入左佢先

買黎俾老豆做孝子

白金卡8折

想問希慎display果隻antman係 ant man and the wasp 版定係eg版

佢話正又一堆錢袋入袋

係迪士尼小鎮入面
姐係一個迪士尼商店街，地鐵轉右入park，轉左去商店街

第一隻星戰？

覺得85公佈完配件包會再升

快啲公佈85 配件啦
屌你老母候活陳

入埋呢隻就第三隻
第一隻係 Darth Vader
第二隻係 anikin Skywalker dark side

訂單就等
obi wan
Luke Skywalker return of the jedi
Luke the last jedi

Iron gg好抵玩
前後三個頭 三對眼 成堆手型 一個頭套
買多兩隻素體就可以玩成三隻

十分長盡

磁石頭麻煩d

好方便 買磁石泥膠 想貼邊都得

有咩配件？

齊石手配件

依幾隻都跌穿原價
你頭先話無隻跌穿 因為你食左炒？

唔係丫 果時訂
Dark side 就食左炒價

而家85同50個價究竟可以幾癲再炒到上咁高

2000一隻都有 痴撚線

係Hot toys買左咁多 想碌ae草下里數都唔得

有冇人覺得mk85靚過mk50好多

理得佢炒成點 自己有單就得

Tony個女

忽然間 想收黑豹

兩隻都有

3個鐘 仲要得個吉嘅話 佢會屌死我

希慎咁就last day 左…排就排左2日，聽日開始就無得去睇下有咩新野買，排果時就一路排一路鬧, 現在完左有d 依依不捨，人真係賤格

唔好意思想問下上年IW CA有兩個版本訂？

個價有冇分別的？

我淨係知道好多人截左訂嗰刻就覺得mk85靚

真 我都同意你既講法

頭套比來都冇用

早知訂85
85真係越睇越靚

利申 有訂

希慎個d1比1會放去邊

希慎會場終於完左
各位巴打都辛苦哂啦

緊係有啦 話哂貴版都多支矛不過我覺得都係可有可無

之前明明有一個月慢慢訂慢慢睇，偏偏岩岩截訂先覺得85靚利申無訂，覺得唔抵

我覺, 手腳d肌肉同金紅比例剛剛好
50 太多紅色

呢隻一出都覺得靚，同其他iron man好唔同

係純粹deluxe版定限量？

係出面嫁唔洗入園

85多燈啲定50？

自己上官網睇 佢有寫燈數

未買過iron man，想問d燈係咪基本上開咗一次之後就唔會再開

所有入電的我都係玩一次only

你可以日日開

我有幾隻，基本係好似你咁講…

我同你相反，完全希望佢盡快消失，個展覽搞到好鬼多新手炒家，拎手帶又麻麻煩煩
最好快d熱潮過比我易d收野

一隻肌肉 一隻流線型
2隻都正

vip卡同提款卡冇分別。

係 雖然係eg先入坑 但而加想收野自己玩都太貴 (antman夫婦1400)

所以vip基本上可以淨比訂就有得玩

正路會打爛晒佢先丟

頭套用頭雕時渣住係手

有冇人買先

47其實有咩特別？套戲出得幾幕完全無講

年年訂年年續
又有錢賺

磁石泥膠?
係點架?
我都諗緊果盒hottoys盒磁石痴邊好

要年年續架咁痴線

D盒仔就咁放係D 1:6前面啦

訂3k野其實唔難

最難係做新會員...

nano tech 力架想要

即係做左會員之後一年內訂3k就續到? 咁好簡單姐

CLS公司一個二個詐詐諦，半講笑咁放85首日單加3000

想賺3000蚊咪出聲囉， 一個二個以笑遮醜做乜啫

著燈就靚

+3000唔知會唔會有痴線佬買

價高就靚
46其實靚過47好多
但47個空心頭好正

利申兩隻都無

咁咪好易趺

問題係做會員難過登天

佢無左終生制會員啦嘛
不過每年訂3隻就自動續
對炒狗黎講
just a piece of cake

作為儲物狂既我已經惗緊d盒點處理

又係D有雞同有蛋的問題

又唔算難排既 又一辛苦好多
起碼買到曬心頭好

聽巴打講一年先得100個位， 想做都難

通常幾月會開? 想做

除左啲炒狗話自用之外
最撚憎就係啲人話乜鳩脫坑
屌你老母全部都係岩岩開訂啲單黎
重要+500-1000
脫乜鳩坑?
火坑呀?
屌你老母
炒就炒啦食屎狗

其實咁多新野訂
開兩個地方分散下人流唔好咩？
不過認同希慎炒家太多

唔係3k呀
係訂3隻就得

hysan要做勢呀嘛

總之突然一日話會員開放日
平日咁
冇人會知佢點突然發

炒咪炒，炒都冇人話你
扮用家最乞人憎

岩呀

心照算啦大家

想請問mk43依家市價係幾多?
同埋之前聽過隻野係咪有啲問題?

最麻煩係要食d cosbaby
本身冇玩開唔想儲

cosbaby d鳩屎價埋單應該要900左右啦

仲要佢d 爛鬼死貨迫食豬頭骨

根本唔洗分咩炒家定用家，市價賣咪市價賣，最憎d人收野就用家，賣野就炒價，一邊屌人炒狗，一邊自己賣炒價！

我係fb見人rerun單賣2000/2100
呢個價抵入? 同埋rerun有冇改善之前個問題
好似係手易軟同埋唔知邊到會變粉紅色?

做過一年就算
係最唔滿意係要指定日期後訂先計
之前你買幾多都冇用

認真首日放到幾錢，有價都想放左佢

都係重覆又重覆既候活最愛star wars

今日第一次訂
訂完得3張紙好冇實感
好難想像手持10幾張單嘅巴打係咩感覺

今年年尾star wars又翻生

一地海鮮價

大把人有廿張以上

等等下你就無感覺

Google係咪真係咁難用？

終於訂到50 我應該係最後如果佢之後唔再rerun

肯定又係白兵
一模多用
加多支槍又賣過

唔理，我有愛

55會唔會貴過我地平時好多？

仆街 本來想secret
用錯

巴打後傳fans?

我白兵set 都有訂
帝國同new order 版

無架啦
大家玩完架啦

死貨
上年出埋紅色門神 樣衰到

隻雷神買完第3廠把斧頭之後真係即刻霸氣左好多

starwar

可唔可以出Stone keeper 版既Red skull
明明兩集關鍵位都有出

Ep9好似多左幾款兵種
又升飛天 又傳有紅兵

好正 好似上癮咁

New order 無帝國咁型 可能先入為主
希望今集唔好再玩嘢 kylo ren 同 Rey 到底係唔係親戚

星戰愈做愈爛

每日都拎出黎睇睇提醒自己要保重身體同埋唔好咁大洗

我無潤尊仔 我深愛佢

年尾完左, 之後仲有3套...一路爛落去

今年造勢造到失曬控，賣既開價失控，買既盲搶
上年過幾日已經直入20樓今年日日都咁多人排
派貨又劑牙膏，首一星期都可以派幾個月
dc玩家直頭比人當透明

求link pls

Disney 見到個黑人

帝國版係經典
第8集真係9唔搭8
希望JJ 今次自己搞返好睇D
開頭New Order d 白兵（雪地機師火槍兵）都有訂
但後尾黎黎去去都差唔多款就冇再訂

可以撥幾次涼

不過太大啦，32*20cm，擺到兩隻

唔係叫first order咩
今集得kylo訂得落 rey真係唔掂
紅兵佢出我都想訂

好痴線

而家唯有希望SB個page係真係鳩做唔認真睇comments啦

多啲上水啦

瓷器花紋白兵睇到我

請問邊度可以買隻雷神之鎚
唔一定要原裝

見到都冇用返工係冇雷公咁遠

淘佬

果陣出battlefront ps4特別版咁岩有fd 出機買左佢隻沙兵
轉個撚頭出隻普通版
搞到我好似水左個fd 出ps4

朝早+$1050收左 普通mk7
夜晚+$1000收左 會場mk7

未交收，應該放棄一張
定係要晒等派貨先放出去

師兄上年你幾點去到

咁都有得叫春

脫坑就唔可以跟市價賣惡到

其實會員除咗動漫節一定有 限定同埋95折仲有咩 特權

希望我成功

拎岩岩買既單去脫坑?

買左個地台黎玩打座
效果冇想像中咁好

無劉海

優先預訂

個髮形配endgame CA好似幾好
油番啡就得

今日見條友即日係希慎買轉個頭上sb 話改單
俾個職員叫佢返希慎改啦
條友唔知做乜堅持唔去
個職員突然講左句你都係買單架啦扮咩姐
我聽到好想大聲笑出黎

訂完先脫坑俾唔俾啊

繼上年Infinity War後，又多左人入坑，舊聞又當新聞

而家咁多華僑都唔係問題

正傳sw fan

Check到係泰坦星IP自動五折

作為一個工程撚
而家就即刻整枝火箭出發

升降機就有你份

整咗，坐緊去

點樣義海接單？

Kylo rey必出
新白兵
Luke同lando都有機
仲有Poe同Finn

我做行街，今年果幾日老閪都同老細講要去旺角見客

我帝國fans
入左幾款白兵無以為繼

原來tech Batman 係仲未派完

Ep8隻kylo唔錯，希望ep9keep到
Rey 就
Poe 今集仲唔出，就冇機出
老lando黑馬

Kylo Ep9轉左造型 頭笠正過ep8
Rey pass
Poe幾靚
Lando好難講 有肥雷神先算

地球泰坦竹降機

呢個真係癲

Bb8應該同隻新droid 一set出
諗起今年頭突然出返隻director krennic真痴線，果然親生仔
幾時出返姜文

聽日拎定permission 話動漫節啲野
要籌備都要時間

冇圖?

1.0要過萬？

把野靚喎

比我會排佢$12000然後放飛機

印像中2.0都唔使一萬， 呢隻嘢原價幾錢

stan lee係咪已經天價

聽講係 反而我想收返成個batman多啲
呢個就真係真天價

係咪搞錯左啲咩
搞會員重要同難過動漫好多

Hello leo

hi

真名上連登

你係？

Ready

許嘉濠

rich

希望會rerun

今年動漫rerun

翻西貢，飛車出去都25mins, 真係可遇不可求

唉隻隻價都飛哂天

其實唔喺附近真係好難搞

今年動漫節有機出返mark47呱 我諗
蜘蛛俠入面個幾個角色？

原來已經係會員
前年仲易，我第二日4點先去，20樓完全無人排
由開始到搞掂都唔駛10分鐘
17年果100個名額要一星期先full

今年嘅氣勢咁勁我諗更加難可能下年會好啲

今年真係好難講 除非佢開starwar 唔係我都唔會再亂課金

pm 埋我ok?

今年難到爆啦 佢一個月出一隻a4啲限量角都死
出埋肥雷神就gg

我反而覺得佢會喺開會員之前截曬 或者淨返一隻 跟住拎兩舊豬頭骨

應該會出mark1 ?

動漫開Starwar先好
一定有一大批人為求抽中乜都剔哂
而家市面都大量上年動漫既starwar蝕讓單

咁我寧願要mark46+mark7

反而civil war CA都好似未出過rerun

1:4 個幾隻

豬頭骨就一係叫人接quicksilver 算吧啦

一係九唔搭八嘅dc

依隻真係
成隻路人咁

舊年開會員都唔係豬頭骨姐
有ws ,hb rerun,豹妹你揀

今年合金mark 1大熱

呢堆？都幾正wor

如果佢rerun civil war ca或者mark 46, 我一定會比心機番工架

哇正wor，執呢度要幾錢

成日想rerun,不如希望ht整過隻mark3先啦
收唔落手呀

我覺得rerun只係時間問題
之前43 44都rerun
過多2年46 47rerun唔奇
依家直程重賣mk50 thor
睇黎仲會有更多

OK喎HB WS

Mark46+civil war CA

我即同老闆講我日日OT做野日日俾佢捽數俾成績單佢睇呀

直接收1/4單啦

想要CA2既winter soldier

大概兩個星期啦

依加個個都想乜柒都rerun

Mark 3真係咁差咩？

我朋友儲開iron man都未唔想買呢隻

變灰版WS

出咗

re43 44
佢上年整左隻新手,再推出黎
50同thor食返eg條水等落多d人落坑咋

已經惗好書枱要點改造
但前題係要收到隻1:1 infinity gauntlet

矮仔3

七月中睇美國SDCC大概都知有乜新嘢
香港ACG通常會額外擺多一兩款出展

改造間房算啦

有位擺 但無舊野

我都諗好左我黎緊新屋度點執
但要收到晒先會再執

ho rich

上年算仁慈

出concept art CA同papa

隻合金對比舊個隻 唔會差太遠 再加換腰先做到爆地 已經失敗

1/4就睇落就完美線條 同細節位

如果我係佢一定會追埋

因為佢連最難入手既47都有

仲要個陣係5000幾就收到46+47

所以依加睇返啲人高追真係好傻

仲有隻mark iv架

對比返 其實唔算太正.....

怪自己上年冇$....今日貴收1:4 mark3首日會員

遮漏咗

會唔會有事

46 47之前3000都唔洗

細節位唔夠原裝好
但係原裝太細把 無黎霸氣

新手一問 咩叫powerpose?

今時今日既玩具只有升冇跌

上年已經交咗學費 今年唔高追唔食炒已經係賺咗

玩具真係晤追， 有一隻又有第二隻

其實之前係咩活動
點解又會翻出mk3, mk7

買到就買買唔到都冇辦法， 85我排咗一個鐘頭20分鐘， 50 就晏晝去攞飛夜晚再返去買. 如果好似 hysan咁六七個鐘, 我留返動物節 算數

ca and thor 我覺得冇咁快